無論任何出身~ 我地屬於金錢

呢個係貪婪黎~ 呢個係貪婪黎!